做過幾年7仔兼職，你問我答

番緊工 好悶 盡量答

有無見過人買套

平日都有 大時大節仲多
可能因為附近有幾間酒店

讀緊小學？

推薦邊隻套

讀緊大學？

人工幾多

問我男朋友先知喎

50蚊個鐘

有 我同佢講無得賣佢仲以為我呃佢

邊區做？

邊區人工高啲？旺啲嘅鋪係咪高人工啲？

中西區

賣唔曬嘅/就過期嘅野會點處理

係咪好多人偷野

番夜更 好靜個陣有無試過比人打劫

一個禮拜最少番幾多日？

旺鋪係普遍高人工啲，唔係公司鋪都會高啲

特許經營同公司鋪最大分別係咩

有啲貨擺得耐無人賣會做0機價 老闆會比我地拎走
如果無做0機價都只可以繼續等人買

通宵間成日比人偷藥 到check番存貨先知

想入行洗唔洗training?

偷咩藥

止痛藥同雙飛人

無閉路電視？

無定架 番幾多日都得

可能夜間太hea無留意就比人偷左

做補習仲好賺？

係囉，樓主大學生？ 唔做補習？

咁夜間係咪高人工啲

巴打做緊私人舖？

Hea hea地搵份$200/hr，做一個鐘已經係7仔4個鐘
有fd時薪$700，補一個鐘已經等於做14個鐘

灣仔？

700 補中六？

佢補國際學校學生，d家長好有錢

我想問 d 飯團 三文治 賣唔晒
係咪可以自己拎走返去食

full time人工幾多同返幾多個鐘

英文要好勁先得

ESSE 其實點讀

做過私補 感覺唔岩我
時間唔彈性 又要花好多心機教學生

衣時

esse咁讀

係

無錯

多唔多女仔做

偷雙飛人
一定係雙非 或者廢中